香港有冇地方可以租PS4 黎玩?

好撚想玩god of war

Google 一下真係咁難？

有呀
果日租左個手制同女女打雙打 都係8蚊日 租左幾日 按金都唔洗比 好過買

有冇巴打係度租過機?

租機好似24蚊日 要用佢個網信用卡畀錢去門市攞機 ，其實我都有ps4可以租畀你 廿蚊日 你想玩租畀你

Btw 我可以借埋個account畀你 入面好撚多game 我呢排無野想玩 擺係度不如借畀你

有興趣 tg: hosadjj

呢d網安全咩
租野部機壞左點搞
租比人壞又點

我屋企，50蚊一個鐘

機都要租

借我哥部比你

樓主係打手, 回應扮答野果幾件都係打手

已經全部block哂

幾千蚑 貨仔都要租

講到好似部機好貴咁

好撚假 自問自答

屌你老味假撚到